有冇人暑假都唔想番學？

💜如果跟你返學，
如果跟你補課，
這個決定懲罰我麼？💜

我也怕輸，我有自尊